做緊HKTV總部 你問我答

唔自爆

哩間野係唔係無限OT

屋企除房幾大

係

？？？

有冇話想同邊個女同事做愛咁?

全部

食家

仲有冇問題？

比錢失敗
但扣左數 幾耐先退得番

我唔係呢個部門
我估應該要N年後
死心啦

我問cd講
佢話你間公司冇收到
要打番去自己間信用卡先搞到 係咪真
定射緊波

佢應該係冇講錯

做office好撚大壓力
一放break就食煙

報咗GT 嚟緊interview
有冇咩建議

ot ot ot

公司股價 幾時上10$

你望下後面

canteen 啲野有冇改善到

有排

有好少

望邊？

而家仲有冇生果賣比員工

呢啲自己去後場食

公司缺唔缺人手